北京香堂文化新村有業主指附近房屋已被非法強拆

北京市昌平區崔村鎮「香堂文化新村」自去年12月開始被當局迫遷強拆，強拆仍在進行。

其中一名業主、中國政法大學法學院教授楊玉聖向中國政法大學黨委書記胡明等撰寫信函，指他附近的房屋已被非法強拆，形容他的房屋是「廢墟中的孤島」，面臨被非法、野蠻強拆的危險，正考慮是否恢復「居家被動不吃飯」行動。

楊玉聖說，自己一個月前已被當地政府非法斷水、斷電、斷網、斷燃氣，當地政府星期四更在他出入必經的路口，安排黑衣人24小時監視他的行蹤，並阻止朋友探訪。

他強調自己一直依法抗爭、理性維權，形容當地政府的行為違法、反人性及非人道。

韭菜 : 政府非法強拆
政府 : 賤民非法建房